蝻亞人霸佔關愛座 唔讓俾老弱婦孺

巴打身體無事呀嘛

廢老vs蝻

有無大愛撚出嚟講2句

佢好彩姐
遇到蝗蟲未知鹿死誰手